仁兄兩個字有冇咁難打

打啱個字有冇咁難
每次見到都燥
其他字都算
呢個話哂都係尊稱嚟
隻字又唔係難打
俾啲尊重得唔得

自推

Ching唔好嬲

兄台所言甚是。

執-->汁
人身攻擊-->人生攻擊

仲有兩個, 讀音都唔撚同,
污糟-->污穢 (個context明明唔係白話, 例如, 間茶餐廳好污穢)
開遮-->開傘 (呢個直情白話都唔啱, 兜都唔使兜)

暫時諗到咁多

呢啲真係班友連自己講乜鳩都唔知

再推呀

呢位人兄唔好咁躁啦

即係你覺得身同生嘅讀音一樣？